{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502623",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "완주옥"
    },
    "text": "ワン·ジュオク (완주옥)\\n\n全羅北道群山市竹城洞26-2群山混水ギャラリー\\n\n韓食-カルビ , 11:00 ~ 20:30 , 火曜定休日 , 70席/部屋:部屋なし , 群山竹城洞に位置する韓国料理店は、韓牛トッカルビとミニコムタンが代表メニューとして有名だ。 韓牛トッカルビは、肉付きカルビを切り込み、そのまま焼いた後、ニンニク片をのせるおいしい料理である。 また、少ない分量のコムタンにご飯を添えて提供するミニコムタンも多くの人々に愛されている。 この食堂で食事を注文すると、冷たい白キムチと5、6種類のおいしいおかずが一緒に提供される。 このように豊富なメニューと様々なおかずで美味しい韓国料理を楽しめる場所である。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅北道群山市竹城洞26-2群山混水ギャラリーに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から20時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の定休日はいつですか？",
            "answer": "火曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の席数は何席ですか？",
            "answer": "70席です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で人気のメニューは何ですか？",
            "answer": "韓牛トッカルビとミニコムタンが代表的な人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "韓牛トッカルビはどのような料理ですか？",
            "answer": "肉付きカルビを切り込み、焼いた後にニンニク片をのせたおいしい料理です。"
        },
        {
            "question": "ミニコムタンはどのような料理ですか？",
            "answer": "少ない分量のコムタンにご飯を添えて提供する料理です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店ではどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "冷たい白キムチと5、6種類のおいしいおかずが一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で楽しめるメニューは豊富ですか？",
            "answer": "はい、豊富なメニューと様々なおかずで美味しい韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 321
    }
}